★【四電一腦徵費】買冷氣機貴15%！樂聲牌加價$750

四電一腦政策今日實施，供應商出售受規管電器，須向環保署支付15至165元循環再造費。《蘋果》記者6月起實地紀錄電器商價格，今日再對比電器商在門市標示的價格，發現個別電器加幅高達200至750元，加幅最高達15%，遠超循環再造費，有電器店鋪職員表示因涉及產品的原材料加價，故價格不時會有所變動。

四電一老貓

樂聲 = Pansonic??? 俾我blacklist左

老貓唔好開咁多其他post,開牙中先，你又冇幫襯連仔買VIP,有限制㗎嘛